係歐洲既人請踴躍向政府舉報反人類罪

係EU 既人記得send 信/email 去閣下當地既EU parliament member, 海牙國際法庭同EU parliament舉報香港驚察同Carrie Lam 反人類罪

利申：Draft 緊

推